個陣邊個話Irene唔update IG？

差不多日日都有新相 每次連放幾張

On9

咁佢真係個陣唔update ig啊嘛

應該學下jisoo日日po 啲QQ story

Ig名？

renebaebae

she my bae bae

老人家學識新野緊係新屎坑啦

撩交打？

柱現啊

昂生新婚快樂

下 多謝....？

又調戲我女友